比人打要有共識

確定有自己友拍緊片，比人打果個要立即還手

比人打仲和理非？

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

比人打緊係即刻瞓係地， 其他人報警同留住打手。

比人打唔還手只係比人錯誤訊息， 你班友任打唔嬲，鼓勵佢哋打人。

概念正確
一定要報案先有case no.跟進